澳門人揮手區

喺外國讀完書返嚟
發覺喺澳門原來冇乜朋友
想揾個 fd 一齊做 gym 跑步都冇……
快啲入嚟俾我識下啦！

巴打u grad?唔洗搵野做？

跑步做gym都搵人陪

我都係 冇咩澳門朋友好想識番幾個知下個邊啲本土野

揾到野做

巴打一定唔做 gym 架喇
有 fd 一齊會有恆心啲

你喺外國？

就快過

去邊呀？

巴打你好！
呢道好似好少澳門人
係咪澳門人上其他討論區？

我身邊朋友多數都係上高登／連登

祖國

點聯絡你

嘩，咁勇呀絲打

巴打 add 我 tg 啦

澳門撚

hello 巴打
澳門除咗飲酒仲有咩玩呀？
聽日放假仲未諗到有咩好做呀…

澳門撚 都係外國返尼

我都係 邊到返?

我英國

自己友

屌 澳門咁撚細
分分鐘呢到啲巴絲本身識

搞清楚，支 定大葡萄

哈，我好細個去左嗰邊
澳門幾乎唔識人咁滯

香港人去左澳門做野留名

英國撚

咁多英國撚

你地英國讀邊到

巴打澳門做咗幾耐野？
好搵過香港？

Warwick

高級

香港+澳門巴打留名

8月中拎錢

祖國係指英國

其實唔係 只係想轉下環境

攞唔攞到身份證

香港出世，冇得拎

話時話，有冇巴絲想一齊跑水塘？

熱到鬼咁喎，跑唔夠1個圈已經頂唔順
冬天跑幾遠都得

澳門做緊野+1，返緊香港now

夜晚跑好爽架
P.S. 英國成日落兩，一年都唔知有幾多日係真係好天，所以我好鐘意曬太陽，晏晝跑都冇問題

巴打喺澳門住宿舍定自己租屋？
我搵緊屋租

太熱了，去游水好過

冇得拎即係冇證啦

開group

開group受埋

同同事一齊住，公司出錢呀

福利真好
係唔係一係津貼租屋一係津貼船飛？
我識人係咁

Group 已開

有興趣就入嚟傾下計啦

有冇人開，唔想自爆

幾正喎！公司出通常住豪宅

開咗啦

間屋好舊 wifi都冇

平時返澳大游，又乾淨又少人

街外人都得？

橫大咁隔攝

死番去乜撚野澳門高登起底組啦

屌 唔好提啦
入面藍絲生蕃嚟
唔知點解自稱高登

邊個話唔係澳門出世就冇
老竇老豆有就得

90後

因為我老豆老母都係香港人

咁你點解係澳門人

以前澳門環境差，好多人過香港做野
有d留喺香港， 好多人有2個證
不過依家聽講唔俾你攞2個證

你係指唔俾攞新證?